雨天操場 同 陰雨操場有咩分別?

一直都唔明點解操場有分雨天同陰雨

又陰又乳

巴打好中pt